{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108799",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 코코비발디글램핑카라반캠핑장"
    },
    "text": "洪川の森に位置するココビバルディグランピング場は、テント内での喫煙と電子タバコの使用、そしてテント寝室内での調理が禁止されています。 防音機能のないテントでは、昼間でもうるさい音楽の音や騒音が発生しないように注意する必要があります。 午後10時以降は高声放歌と音楽の音も禁止され、午後11時以降は静かにしなければなりません。 外の食卓を整理しないと動物たちがタバコの火や食べ物を食べることができるので、寝る前には外の食卓を必ず整理しなければなりません。 ゴミは分別して、コッペルバーナーセットは返却して退室する必要があります。 午後9時以前には返却しなければならないボードゲームもあり、売店は午前8時から9時30分まで運営されます。 客室で使用されているタオルは、撥水巾や雑巾として使用することはできませんので、必要に応じてお知らせください。 愛犬のおやつ以外には、飼い主が個人的に食べる食事を提供してはいけません。 この宿に対する訪問者のレビューは景色が美しく、社長の親切なもてなしと多様な施設、遊びのあるグランピングインテリアによって特別な旅行になったということです。 公共施設はきれいに維持されており、渓谷の音を聞きながら休める良い思い出を作ることができる宿泊施設です。 キャラバンは大人20,000ウォン、36ヶ月以上の青少年は15,000ウォンの追加費用が必要であり、キャラバンを利用するお客様の場合は36ヶ月未満の子供には布団を提供しません。 オートキャンプは基準2名まで可能で、人数を超える場合は事前連絡が必須です。 乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超えることは不可能です。 プールは6月から10月まで利用可能で、駐車はペンション内にあります。 人数の追加は事前連絡なしでは不可能かもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ココビバルディグランピング場の喫煙や電子タバコの使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ココビバルディグランピング場ではテント内での喫煙や電子タバコの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "テント寝室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、テント寝室内での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "テント内でうるさい音楽を聞いたり騒音を出したりしても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、防音機能のないテントでは、昼間でもうるさい音楽の音や騒音が発生しないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時から高声放歌や音楽の音を禁止されていますか？",
            "answer": "午後10時以降は高声放歌や音楽の音が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時から静かにしなければなりませんか？",
            "answer": "午後11時以降は静かにしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "外の食卓を整理しないと何が起こりますか？",
            "answer": "外の食卓を整理しないと動物たちがタバコの火や食べ物を食べることができるので、寝る前には外の食卓を必ず整理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理し、コッペルバーナーセットは返却して退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームの返却時期はいつまでですか？",
            "answer": "午後9時以前には返却しなければならないボードゲームもあります。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は午前8時から9時30分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "客室で使用されているタオルはどのように使用できますか？",
            "answer": "客室で使用されているタオルは撥水巾や雑巾として使用することはできませんので、必要に応じてお知らせください。"
        },
        {
            "question": "愛犬以外の食事を提供してもいいですか？",
            "answer": "愛犬のおやつ以外には、飼い主が個人的に食べる食事を提供してはいけません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設についての訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "この宿に対する訪問者のレビューは景色が美しく、社長の親切なもてなしと多様な施設、遊びのあるグランピングインテリアによって特別な旅行になったということです。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "キャラバンは大人20,000ウォン、36ヶ月以上の青少年は15,000ウォンの追加費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンを利用する場合、36ヶ月未満の子供には布団が提供されますか？",
            "answer": "キャラバンを利用するお客様の場合は36ヶ月未満の子供には布団を提供しません。"
        },
        {
            "question": "オートキャンプは何名まで可能ですか？",
            "answer": "オートキャンプは基準2名まで可能で、人数を超える場合は事前連絡が必須です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の人数も含まれますか？",
            "answer": "乳幼児の人数も含まれ、最大人数を超えることは不可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは6月から10月まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は事前連絡なしではできますか？",
            "answer": "人数の追加は事前連絡なしでは不可能かもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 831
    }
}